商台一代DJ俞琤究竟有幾勁? 點解林夕黃子華蘇施黃個個都當佢神咁拜?

林夕: 轉快勁快, 嚇到我有抑鬱症

黃子華: 佢係個好叻的人

蘇施黃: 佢係天才

中五grad 撚到班高學歷dj 聲都出唔到

佢間中學都係勁

杜汶澤個show有一排成日攞佢嚟講笑
其實係話佢好勁
不過感覺到喺商台做好chur

有冇得睇返

應該好惡頂，tb格

Genius Bar 頭嗰堆

之前杜汶澤個CEO會客室，邀請森美做嘉賓嗰集都有提過。

除咗呢個節目之外，仲有其他節目/專訪有啲人講起俞崢都係好佩服。

由嗰啲報導我感覺出，佢應該係一位對自己工作有好強使命感，對好認真看待，投放好多心神落去做好工作精益求精嘅人，呢啲係值得我地參考。

淨係記得佢比聽眾屌到發老脾搞到眼鏡都甩埋

我覺得似商台Steve jobs
無左佢 無左個靈魂

淨係知唔少人都係佢提拔/比機會
林夕（唔知算唔算）
軟硬
林日A
仲有冇

有冇啲具體例子

俞琤你中五畢業，被人當神拜會唔會尷尬？

呢兩條片可以睇到俞琤有幾惡

佢唔係起加拿大讀大學個咩

無野喇

諗起有年叱吒佢上台講嘢
有人叫佢收皮la出咗街

利申: 當年聽直播

其實依家讀到大學代表D咩?
多左4年去玩

咁又唔可以咁169打一船人，況且佢讀中學幾十年前啦。